想問吓香港邊度有蜂巢蜜雪糕

係韓國食過 想返尋味

留名

香港之前都有
成日形住塊蜂巢有蜜蜂幼蟲

米玩喇

食過，流行過一排
無味又難咬

喺韓國好好食的

蜂巢成分唔係大多數係蠟咩？咁都好食?

真心呢好感好好 好好咬